我頭先竟然對羊仔做出野獸般既行為。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

係度聞佢同舔佢😳

ok

同類間做出上述行為實屬正常

絲打咪扮假膠啦

上手通常係女仔

我係女仔😳

okok

羊咩bb

棉花妹😍

想繼續訓教 但一陣又約左人

推左佢 同我約會啦😍

羊獸性大發

我都想

屌你老母

屈

你頭先竟然對我做出野獸般既行為。。。。。。。。。。

j左